啱啱停電

啱啱俾啲雷聲噪醒左，停電嗰下有冇人見到有個黑影飛過，好似係拎撚住個錘飛
《有冇人見到！》